##Курсовая работа

####Учебный курс: Базы и банки данных
####Тема: Разработка информационной системы в среде СУБД

#####Индивидуальное задание: Библиотека

Программа разработана на языке PHP, в качестве СУДБ используется PostgreSQL.
